上班族識住一定住紅磡

去邊度都咁方便
比幾條幹線圍住
要過海又近隧道
仲可以坐船
贏曬

有殯儀館，不了

有架車去邊都得啦

住紅磡站上面係幾方便

住紅磡最怕係去筲箕灣

船>Mtr/巴士
不過船要夾時間

果時來回差唔多三個鐘

出觀塘同過海都好方便

我會選擇118阿公岩道行返落去

有錢住海明軒同維港星岸
中產住海逸同半島
上車有海濱南岸同黃埔

海濱南岸算幾好住，間隔實用，會所又唔差

102唔係去筲箕灣咩

唯一唔好係居屋前身

最唔好係擺左十幾年先賣 起好計應該廿幾年樓

102同106一過海就要慢慢碌電車路……

如果我第時無錢要做黑衣一定入去訓，24小時開有冷氣又唔會比人趕

就係居屋前身先咁實用

110如果唔走天后北角後街 東廊走 根本無敵
成日都係後街塞過英皇道

禮頓山對住個墳添